射精一問

有冇巴打同小弟一樣射精果下 右腳大腿要拉扯住扯住硬撚曬咁 想知點解

唔拉係唔係射唔到

射精都抽根 渣ga

射精抽根
不過我成日好遲先射同埋射唔清

搭單一問點先可以連續兩q?
我點都要抖
最快都要10分鐘？

渣ga

射完尿道口痛咩解